【突發】現場文宣

依家過關check手機
大家將d文宣圖隊埋去比周圍d大陸人影下
過關班公安咪拉鳩晒佢地囉

Push

push

push啊！

推

光復香港靠呢個戰術啦！

輕輕一推

最好叫佢地po微信微博

大力一推

推到上熱門

唔係唔推啊？

怒推

push啊

假文宣都話要塞三隧！各位小心！！

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

第11/17頁有藍絲假文宣合集
補番真文宣source
5/8 全港大三罷+ 7區開🌼 公海

push push push

樓主有3個ac？

香港有700萬人